究竟乜撚野叫旅遊體驗師？

有個中學同學做啲唔知乜撚野旅遊體驗師
好似好撚爽
但條友中學都未畢業
究竟係做啲乜撚野

導遊

運毒

運金

你中學同學叫牙朗？

泰國運毒案

幫人帶貨 人收錢 你送頭